美軍飛機中國海岸巡邏常態化？連續兩日美軍飛近中國海岸，最接近時僅75公里

唔好講南海啦，現在美軍日日係家門口飛來飛去，點搞啊？！
中國：我DJI的飛機直接係美國境內飛來飛去。又贏！

咁樣樣差唔多封左台海咁濟...
會隔開左東海艦隊南下支援

難怪北京貼出空襲求生告示

美國有位將軍，稱呼台灣做「不會動的航空母艦」

掃描緊中共潛艇同埋破解緊通信系統

好嬲好嬲呀！美國亡我之心不死呀！

盧寵茂應該會話下月參軍，報效祖國

去到報名處就仆街跌親隻腳

都唔知係醫生定演員

再加間諜衛星，應該咩都睇透了

仲有一堆外國人未撤僑, 除非想俾人滅國

咪同共機搞台灣同日本一樣囉

美軍到達, 就唔同講法

你覺得依家未係咩？

好嬲好嬲
快D堅決反制啦

全球鷹直出直入，掉石頭打飛機咩